有村架純家姐影水着寫真 因乜事成身忌廉？

有村架純(圓圖)的水着女家姐有村藍里，被NTV的電視節目大整蠱。

25歲日本當紅女星有村架純，最近忙於拍攝TBS電視台的10月新劇，在改編自同名漫畫的《中學聖日記》中，大玩師生戀橋段，叫外界相當關注能否超越松嶋菜菜子與瀧澤秀明的經典師生戀劇集《魔女的條件》。

另一邊廂有村架純的27歲水着女家姐有村藍里，今年4月為網劇首度挑戰做女優，令她對演員工作更感興趣，還視石原聰美為目標。雖然如此，有村藍里暫時仍然主攻綜藝節目界，近日她便成為NTV整蠱節目的目標，被騙到泳池拍水着寫真，期間卻遭諧星中岡創一從後偷襲，向她噴射忌廉大炮，弄得全身都是忌廉。

有村藍里被安排到泳池邊拍水着寫真。

點會係只影相咁簡單。

節目安排諧星中岡創一從後偷襲。

中岡創一向有村藍里發射忌廉炮。

靚妝冇喇！

慘慘豬。

2姊妹都咁有氣質

家姐好撚樣衰
唔好出嚟影衰架純啦

阿妹已經樣衰 個家姐仲柒

愛屋及烏

大過左真係不了
岩岩紅個時仲ok

快點強姦我

真係塊面出晒事，好心一係削骨還父一係放返把頭髮落黎啦

麻友完勝有村兩姐妹

G

真

終於識講句人話

巨面俠

麻友=雞
架純=豬西

𨳒你老母道友！！！

精黎架